汽車用品: 車CAM吸唔實

車CAM本身吸係車頭玻璃, 不過唔知係咪曬得多,
通常過完一晚就跌出黎..

試用左3M個D耐高溫膠黎貼都係唔得...
點搞好??

我睇HP個說明書係建議永久安裝係用膠貼嚟痴
吸盤主要係Foror臨時安裝用

至於用膠貼都係甩嘅 唯有keep住換？

日本城買果啲一卷3M透明膠貼三十幾蚊實到仆街痴玻璃又不留㾗跡

打個飛機 成pat整落個吸盤到
認真搵枝無用既cream 或者清水整濕個盤

熱 同 唔乾淨

用左呢d貼，唔洗煩
十蚊十張，用到你換cam都夠